［米芝蓮］好運印尼餐廳

此店位於觀塘，在往荃灣紅van站頭附近，位置不算上佳。門口簡單，不仔細看看如何相信是挾著六屆米芝蓮推介的老店。

是日偶爾經過，見派頭十足，便一試究竟。

印尼黃錦飯：水平上佳，巴東牛肉尤其入味。
沙嗲串燒（牛）：沙嗲香味濃，肉質都算好。

價錢唔算貴，裝修雖舊但乾淨，有點懷舊感覺。

樓主 打手？

間唔時會同媽媽去食 佢算係keep到水準

呢間好耐囉
但係味道真係油麻地
以果個價黎講,唔值

呢間係咪以前佐敦van仔站嗰間？

呢間好好食嫁，我成日食

65一個飯，唔算好貴。你去普通茶記都45-50啦

好鐘意食巴東牛同串燒 食過tst個間 好乸重味精

如果特登去可能會失望

可能口味問題 食完唔覺話好特出

佐敦好食

成日搭紅van翻柴灣經過 但係一直無機會試 嗰個位咁靜都做得起應該唔會太差